（集思廣益)連登如何集中火力，重新上山？

老老柒柒，宜家我地係同緊政府/警犬/共產黨同建制撚打緊民意戰。

但儲落黎嘅民意日日流失緊
問你地去稅務/入境大樓原因何在？ 10個9個都答分化3毛。 挑，你要更多人支持你地都要有個合理d理由。 今個6月群眾運動咁難得聚到香港200萬人出黎逼到港共政權急剎車，內部鬼打鬼緊，我地係咪可以諗一個方案集中火力挾最大民意以號令港共政權？

問心，日日得幾百人搞稅務/入境大樓接收工。 係咪內耗緊自己力量。